Dreyer’s冇左藍莓芝士味？

天氣咁熱突然想食
行晒我果區既超市同7仔都冇
究竟係太好食比人買晒定停左產？

停產

咁好味，屌打D collection 其他味wor

唔係掛 好多賣剩貨 冇人食

屌 唔係卦 咁撚好食

真心好撚好食，好食過果隻濕鳩開心果幾百倍

好想食啊

酸酸地再有餅碎

下 呢隻勁好食

呢個好好味喎
開心果味完全唔知食緊乜

想食你多d

青bb好似食緊鼻屎咁

停左產lu 利申員工

係咪得我覺得開心果好食

有次貪特價買咗盒
食落先知好好食

Btw
而家搵唔到Haagen Daz隻焦糖脆餅

點解？

你試過藍莓芝士味未

好食果D就唔出

最好味係依隻味
貪佢入面 d 餅好食

利申 前員工

我好掛住chocolate cake

停左 邊個諗咁撚on9

隻開心果真係奇撚怪, 唔知咩味, 形容唔到